PR公司又借啲意落井下石帶風向

嚟嚟去去都係得呢招係唔係咁柒啊
71前又係咁

不過真係手足嘅唔該日日洗版,幫佢保持個知名度
一低調班狗真係唔知點對佢

香
港

無人會當佢係condom
PR同五毛你地想點我都知

引起仇恨
落井下石
洗走焦點
用自己人去鬧自己人帶風向
仲有啲咩

喂 用吓其他招得唔得呢？
上年用到而家
你地不如用5000萬upgrade吓個腦仲好

得個睇字唔夠膽公開討論？
定係你地忙住搞分化